成日見到解放軍喺到行黎行去真係唔安樂

運豬車

好想上去講句「操你媽」

真係好似

請專重軍人

支那豬

Sure

要講NMSL

你老母比狗屌

立刻落車開槍鎮壓

屌 D五毛好似一日150個咁
block極都有

一隻隻等緊去屠房？

尊乜撚重，佢地係你老豆？

你已觸犯國安法

我唔安樂，無唔尊重軍人，

我唔安樂，你有無尊重過我？

係尊重，唔係專重

為咩要專重

專制重要?

仲要係文盲五毛

字都未識寫

專重共産黨？你傻撚左啊？

係香港都只有600蚊人工
佢地有冇槍都成問題

邊忽似軍人

以前講到全程坐到挺胸收復咁
因咩墮落到坐到好似難民似隻豬咁

專你媽臭西
滾回中國 連漢字都唔識寫

有次揸車跟佢尾,我忍唔住笑

搞清楚
香港係軍事佔領區

請安息輕帶着靈魂別去
這刻 拋開掛慮 漆黑將不再面對

無冷氣

字都唔識多個就收皮唔該
blocked

咁日本皇軍使唔使尊重？話晒毛澤東感謝日本侵中華民國

群聚

科興，今日打左未

咩年代點解軍人就要豬車咁明明有旅遊巴

p牌仔 知咩料啦 block柒你

尊重？

人地大陸有無尊重過你香港呀

鬥紅
老解>>黑驚

尊你老母重，死曱甴

唔撚尊重又點
解放軍連幫我奶鞋底都唔撚配 成班狗生嘅

其實可以，捉撚住你就話「是上級訓練你們的忍耐力」

日本人唔食三文魚
中國人好尊重軍人？

支那豬都要尊重？

如果美軍運兵會用咩車？
運兵運到運豬咁真係呢

冇政治咁講
見到佢地咁車d軍人
覺得其實可以俾多d尊重搵架好少少既車
話哂係香港
真係俾人當係豬咁
慘

我好專重當年係南京抵抗暴動嘅軍人
佢地為咗保持養好嘅南京市採取咗必要而合理嘅很動

支那軍人？死晒最好

無啦啦跳出黎俾人屌再加嘥左個account。真係弱撚智

呢年真係好多
由公路到市區都有軍車 擺到明做樣

解放軍車咪又係要一齊塞車 做埋啲on9野

香港警隊都一人一個位坐
支持交換位置坐

條低級五毛似係藍絲廢老多d

屌 堅似

支那豬真係支那豬，字都唔撚識寫。

點解佢哋次次都要咁撚樣坐

請尊重中文 字都打錯

請專重伯母, 做雞好辛苦

皇軍

保護我嘅軍人就話要尊重
害我既，尊咩重

最右個隻支那豬隻右手從後攬隔離隻條腰

我屌你老母

呢班係解放軍到都算好
諗起寒苦之地嘅手足

一日600?都幾多

一車支那垃圾

党係咪無叫你讀書啊，定係個小學生帶領嘅嘍囉都係蠢閪

而家真係好密 成日都見到

文盲支那豬收皮啦

解放軍都有靈性，見到佢地成日隻眼好似有眼淚咁

尊重都唔識寫就學人講尊重

呢班似係D香港後生仔去做trainee.

呢套野如果而家拍 支那豬肯定又會話辱華

你都係賣左你個ac畀你D同志用啦
點會有公司請你呢個弱智做打手架
真係浪費

點解要攬腰

真係block極都有

豬係非常重要嘅食糧，無咗佢中国人就會唔夠營養，用運豬比喻運解放軍係想講解放軍同豬一樣，對中国嘅強大係不可缺少嘅角色，任何覺得話解放軍係豬係侮辱嘅人一定係個腦成日諗住解放軍又蠢又污糟先會有咁不潔嘅思想，報國安嗰個先要直接捉去勞改

呢隻好耐喇
一早block 7左

之前坐隧巴去到鰂魚涌前面有架ZG軍車慢線蟻躝速度咁行
個巴士佬一路狂推之後一個唔該抽頭閘𨳊架軍車埋站

唔係代表香港既軍人點解要專重

尊字都打錯 小學畢業？

呢班人又免檢疫入境？

移民咪唔會見到

我有一個大膽嘅想法

請專重皇軍

摘下口罩
做個堂堂正正的中国人啦

我就唔信你地夠膽撩佢地，係連登打下飛機算啦

一個月

喺巴士上層舉佢哋中指會點

真係夠膽先算啦 屌你唔跑下跑練體能 講完走唔撚切

nmsl

沒精打采
SLEEPY 過 SLEEPY JOE

算數啦 你敢做你一早做左啦 做鍵盤戰士有咩用

渣到

on9

剩係駐港個班,先至會慢慢咁安全駕駛
一返到深圳河以北的自己地方,就會立即現形

呢個西方文化
d老解英文都唔識幾句，點會明中指嘅含義

逮解大陸難民出境咁

班友睇撚到咩

最尊重美軍

OK

一車車豬喊緊？

未係

共狗自己都唔尊重軍人啦

有排都未到我地唔尊重

尊你老母
燒你數薄

唔計裝甲車就
M925

M939

磚中就差唔多芝麻狗

會員編號：#380132
會員註冊日期：2020/10/8
入 LIST 原因：對店面大量文宣裝飾的 Chickeeduck 新店表示「又做d 送頭行為，咪睇下國安拉唔拉囉」。

上述資料更新日期：2020/12/9
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 新增部份會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

* 本名單現已支援由髀加蕉 (#23094) 巴打編寫的會員標籤功能

目前僅適用於電腦和 Android 版瀏覽器：

* 推薦使用更安全的 Firefox 瀏覽器

最近更新日期：2020/12/27 17:39:59

文盲嚟？字都寫錯就收皮啦

見親支那種個賊眉賊眼樣都唔開胃
不論係解放軍定普通人

出去買奶粉都比你批鬥

match

支那賤畜你媽死了

blocked

覆錯

打台灣

佢地有保衛過香港咩

NMSL

請尊重港人同香港 死返上支那 交返軍營用地出來

明明話封閉式管理 但係日日都好多車出入

Btw有無人知槍會山軍營近三軍會附近塊軍事用地起緊乜？

屌，好似車啲犯去斬頭咁
但明明喺21世紀嘅香港有啲咁撚格格不入嘅車
搞到香港即刻好似第三世界國家咁